吊那星 原來呢幾日咁搶口嘅 翔 P (#371001) 真人係咁撚靚仔 希望大家支持佢youtube channel

翔P哥(圖右)超型

翔P哥private左點follow你(ps我冇起底 佢自己放喺channel description)

咁靚仔唔怪得有女咁屈 好羨慕 希望翔P哥拍片教小弟出pool

冇追po,點起到佢youtube頻道出嚟

唔係起底來..佢自己貼出黎叫人支持的

真係中學雞嚟

我係P牌，講個笑係咪要bully到我死先安樂？(2)

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
佢叫我地幫手宣傳

近排d中學雞真係勁搶口 個咩夢世一()

會唔會借刀

如果係都幾搞笑，叫人唔好bully 佢，佢就bully返人

我諗好左應對方法 上次有位手足笠水話 "ok開估了呢單嘢係我同父爺夾埋玩大家的"
我就開個po話係同翔(P)爺夾埋

翔Ching 鼻頭有肉，內心無毒

你會唔會叫佢執骨

割割雙眼皮整埋個鼻再減減肥應該ok

d 乳齒換齊未

feel 到樓主比翔p哥撚返轉頭

其實佢似假腸